成個國家咁腐敗，點解支那國嘅人仲唔識反抗

抵班人俾肺炎殺清光
民智未開真係恐怖
做慣奴隸嘅人真係可笑

不要對這個國家

我知
所以希望佢哋快啲死晒
這是我唯一對他們仁慈的渴望

略有影響力嘅都移民晒

大躍進餓死五千萬人都仲當毛魔神咁拜
你就知呢個垃圾民族奴性幾重

奴才國度

如果比你會點 係咁既寧左勿右氛圍同所有溝通軟件 高監控社會 真係想起義都唔知可以點 一下子就比人扼殺係萌芽 唯一辦法係商人買兵自重 但佢地就係呢個系統既得利益者 所以 我都唔知點

不要對呢班奴才有任何幻想
今次疫情失控對好多人埋下咗反抗的種子, 但同香港一樣, 無反抗的土壤係種唔出任何野, 可以肯定咁講之後唔會有大變

因為佢哋仲相信只不過係某啲地方官出問題 跟住中央免職一啲condom 然後繼續發中國夢